如真 如假 如可愛你咁撚 煩膠 (76)

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

(Show Blocked User - 我愛陳嘉靖)

完全封鎖「死者」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

ho ball

屌，今次個標題笑撚左，笑撚埋右。

ak

who😂

有 1 個新回覆

陳詠謙d詞好撚垃圾

樓豬邊間教會？

置頂

瞓教會

好似係會得兩枝eigenvector

利申而家睇緊書

有冇人想睇黃敏力Dem beat，有我就公開實錄

禾

後門🐶都唔記得左

爆個料俾你聽 敏力讀炮米

唔好問我點解g😂😂

【絕密解禁】CUHKBanters黃敏力 Dem Beat實錄

咩炮米

我同敏力話哂都係港島東人
希望大家俾少少霞b

小學

知咗好耐 我喺佢個追擊Post一早講咗

你去驗下眼

😂

神早起咗啦
中度弱智
165cm
300磅

數撚

岩

linear algebra開得50個位都唔知jm9
想reg都reg唔到

Diagonlizable關事嘅咩

If A is a 3x3 matrix but only have 2 distinct eigenvalues, then {v1, v2, v3} are linear dependent. But A may still be diagonalizable.

冇野了 我錯了

唔識linear algebra

m1咁垃圾邊個都識啦- . -

忘掉天地

亦未忘相約看漫天黃葉遠飛

搵個inverse就知啦

m1就異常地高
只係唔識兩條分題就得返5*...

我同啲文科囡囡傷春悲秋完再上下其手嘅時候你喺到計數咋

econ要8成幾先5到

Ak幾時再講返句econ鳩考5**
俾人追擊完之後都好耐冇聽

我屌你老母臭閪

17 dse
chin 235*4->4

我個poly hd friend 24分
今年英文上返3入左ust engine

reading=on9

屌埋你老母臭閪

Differential equation >>>> linear algebra

我個poly hd friend 26分
今年英文上返3入左chin u

呀文科仔你中文拎咩話

閱讀2 無溫範文?

唔同mk仔做fd

我個陣係鳩做
得文言文識

5話你g 京你自卑

中文：5264=>4
英文：4444=>4
我屌9考評局老母中文比條4我

佢中文5...
3345**

好彩我冇3

話你咩
你邊有朋友

你說話高分過禾

其實食屎狗真係23分英文3入左hku engine

渣ga

考評9針對YYLAM...

考評局=教畜局

。。。

事實證明yylam dse中文冇5**

哈啦狗英文咁都有4
考評局垃撚圾

下個sem科大中好似係靚女lecturer黎

3344有4又好正常姐

衰在個作文度

ust d math勁難...
cls

3344出4
5454又出4

屌你老母hkeaa

5554同3334都可以整到4出黎

其實望到黃敏力quit city會計入中大經濟再轉major
搞到我都有d提子

所以考評局垃撚圾

我個陣寫tvb劇情都肥我

屌你老母

正門狗問後門狗數都係天荒夜譚

串撚到。。

no one cares
屌你老母

事實 冇溫過都>3.0

5333出3
4423又出3
屌喇星

去到依家仲唔肯認
種種既行為都證明哂佢就係CUHKBanter

是但一科高一分就入到UST了

唉
我就衰on9當初冇放ust
你就差少少就入到

你幾時死？

ust真心唔抵入...
佢地engine得cs同civil揀得過
但個邊係勁爛龜(參考下上個post個題math)
好多人major都揀唔到

block哈拉狗算

呢個時勢 聰明人讀CS 傻仔先讀Civil

cs人cap圖技巧

入中大n展好過

上年lang center好撚靚龜

Ust bba勁喎
挽下手揸埋巴士=人生贏家

中大n展一樣啦
得cs係抵入
但要揀到cs gpa好似要3.6
同埋佢地d phy又係勁爛龜

佢講緊n展

講緊engine姐
ust bba可以以小搏大係幾正

我話你如果入ust bbq

大英大中比狗屌

不過再爛龜都將CS推到best 6 3.6

cls
ust 3.6其他u咪爆4

屌
唔好再講

我擺A1都可能入到 自己on9 唔怪得人

Civil唔洗過3都揀到

city 3.9 year 2仲有冇機會tran 去ust bba

埋土謝三狗個名幾響

UGC Trans UGC好似難到仆街

又quit唔落手
我屌

rejupas再tran credit好過啦

唔係掛
我個fd話想讀ae

我都知
唉好想快d畢業

AE都收得高嫁 應該都要～3

讀化工好過啦

ak哥點解可以連人地dem beat都搵到

仲高過civil???

唔係個個都對製毒有興趣
btw化工Ching點解會入化工?

實tran到？
到時讀2年就grad ?

應該tran唔曬
可能要defer 1年掛

喺hkcc讀化學 得化工同化學揀

唔清楚 不過ae咁少位

咁算啦
其實我都係9 up下
要quit就應該一入city就quit
讀到咁先quit太遲

你gpa應該都係有興趣先會咁高
入藥廠做rd個d其實chem eng得唔得

冇可能啦 不嬲CS>Civil>>Mech>>>>>>wfc

化工畢業係香港有咩路數

而家d藥rd已經玩緊protein同enzyme 冇biochem㡳好難爭

入唔到town gas就可以攞綜援

佢係咪on9
自爆自己係咁俾人打電話咪證明連登個number係真lo

AE興趣科嚟 好難講wor

Poly科AE收分仲高過EE ME etc 就嚟追到Civil

弱智係咁
體諒下

入黎big4一齊做會計C

PS4 slim 1TB 2手制+RDR2 300USD抵唔抵屌

仲買slim...
係都買pro啦

屌好想玩rdr2

Slim香港賣緊～2500 + RDR2 $350 + 手制 $300
依家變咗水貨 但先平得嗰$650 好似又唔係好抵

如果香港買我一定買Pro
依家又想買Switch 但得Pokemon有興趣 PS4又冇人同我玩

買PS4都係為咗佢

為一隻驚買又好似有d不智

😰😰

我都覺 其他大作嘅PC版都買到7788
都係買switch算

做咗2/3份project

屌喇星 仲dup緊code

algebraic multiplicity = geometric multiplicity iff A is diagonlizable

If A is not diagonalizable, we can still put A into Jordan normal form which is almost diagonal.

😪😴

Rational Number Space is not Complete Metric Space

First note that Rational Numbers form Metric Space.

It remains to be shown that (ℚ,𝜏𝑑) is not complete.

Consider the sequence ⟨𝑎𝑛⟩ given by:

𝑎𝑛:=𝑓𝑛+1/𝑓𝑛
where ⟨𝑓𝑛⟩ is the sequence of Fibonacci numbers.

By Ratio of Consecutive Fibonacci Numbers:

lim𝑛→∞𝑎𝑛=𝜙:=(1+5)/√2
But Square Root of Prime is Irrational.

That means (1+5)/√2 is likewise irrational.

Thus ⟨𝑎𝑛⟩ is a Cauchy sequence of rational numbers which converges to a number which is not in ℚ.

The result follows by definition of complete metric space.

◼

In fact, any sequence of rational numbers that converges to an irrational number (in the metric space ℝ) is a Cauchy sequence that does not converge in ℚ.

😅

Real Number Line is Complete Metric Space

From Real Number Line is Metric Space, the distance function defined as 𝑑(𝑥,𝑦)=|𝑥−𝑦| is a metric on ℝ.

It remains to be shown that the metric space (ℝ,𝑑) is complete.

By definition, this is done by demonstrating that every Cauchy sequence of real numbers has a limit.

This is demonstrated in Cauchy Sequence Converges on Real Number Line.

Hence the result.

◼

連eigenvector 係咩都唔知
有冇手足講下

Formally, a topological space X is called compact if each of its open covers has a finite subcover. That is, X is compact if for every collection C of open subsets of X such that , there is a finite subset F of C such that

Av = rv
where A is a nxn matrix, r is an eigenvalue of A, v is an eigenvector of A

我既理解就係到呢度
但由點黎到係幅圖度係點完全唔知

if you apply transformation A to vector v, the resulting vector will be a multiple of the original vector.

個陣既我連點解matrix關vector事都未知

🚬又扮蠢跟住爆4

已睇穿哂

工程識計就得🚬

工程絲

人在百里香

吾埋係咁
式做就得

係

條on9仔個女仔fd黎
好似係

正。。。

個個星期一都走左堂math
明明都最後一個sem

Quit u?

quit左quit埋右

依個week咪依個sem既Final week

諗得太多唔得掂
放過自己🚬

你講最後一個sen喎

禾刀系

係喎。。。
打錯

放過自己啲頭髮就真🚬

岩牙

想買kfc做下牛茶放縱下
一正皮=一g持
到kfc門口截數

為表誠意比粒負皮自己仙🚬

仲5夠胖-.-?

天水圍公屋仔 你問我答

屌那星甘多負皮
系米想迫死我！！

5想見到4寶又胖又冇頭髮

唉唔吃kfc樓下買隻炸脾算

唉
身高149
200kg
甩頭髮
輕度弱智
白卡holder
新移民
混血（南亞mix大陸）
身家$800
生存仲有咩22

正波左

太遲了

你仲有我

有些人只出現了一陣子
卻令你記住了一輩子🚬

大埔公屋籽扮住淺水灣

❤️

系米想埋我落d沙度。。

我寶翠園 你得閒放學搵我食飯

>1300呎

扑咗死者

話時話上個post1002

What more can I lose

食藥未？

識個c打 你搵佢玩
tg: crrto

精神病c打
小心一下咬斷你條丁

有冇數學高手識b同c

Virginity

我都想

龍囝幾時學識呢個深字

自膠

打太多丁？

Ps:估龍籽唔識哩隻字

本龍只係識virgen

想同audit b扑嘢

仲有8b

咁你都話係男人我冇野好講。。。

做pj贏咗一皮嘢 唔分錢比freerider 會唔會太牛逼

做咩pj有一皮咁skr

想念靖靖

咁淺都唔識

EE啲濕鳩嘢
喺一科必修嘅科道強制性分組整發電機 贏咗嗰3組有錢分

你咁勁教下本蟲

整發電機
勁

垃圾嚟
見完實物人唔笑霞逼都吠

真係發到電都叫勁了

學渣表示唔識
問吓死者睇吓佢識唔識
佢係正門入

尼個sick

8b點做
只係知f''>0之後就唔知點prove

笑4

好似係pure math pp

pure math
b完全唔識

好彩有a送分...
唉好想math拎a-

慢慢想

埋土謝三狗

靖靖潛左水

謝你老母😂

tse唔係謝唔通黃呀
屌你老母

On9?
邊撚到謝呀
講左幾撚多次吾能系謝牙

腦修成怒

牙龍=Banters
Banters：指Econ為MbChb
牙龍：指EE為謝

你地唔係讀緊tse咩- -

人生冇22了

牙龍同ban囝一樣
講極唔聽

唔識做牙
8b點做

牙圈唔係 =.=

禾刀吾識

牙鐵

岩岩你又話識。。。

埋土三mk

鐵膠巴膠

中大兩傻西=牙龍+牙力

最上面個條識

教禾
b只係知a=1
c唔識

人哋叫牙之又老屈人哋叫牙力

霞逼都想好似電雞咁同女著情侶3出街

卷妹都想
無女

。。我愛格仔衫 <3

using (b)

f(a)=0
g(0)=a?

Btw b我都唔識

cls

f‘(a)=0
g’(0)=a?
Btw b仲有咩sol,,,

大j

f(a)=0

題目話拉g’(0)

睇錯
answer = 1/f'(1)=...

b好似唔止1依個ans

仲有咩

大j長頭髮
我覺得都係劉馬車d片比較正

佢個字眼應該係

馬車係好睇d

但係f係strictly increasing

不了
On9仔黎

咁（0，1）有冇可能有solution lol

不過都似係得一個solution...

冇

龍心啲片好多都又臭又長
馬車哥嘅片簡潔好多

馬車d片下面d留言

renee有條囝了

記住潛龍勿用

以前撚9牛佬幾好睇

這樣玄妙你懂不懂

有用無用你懂不懂

雞

咁email係咪

肥G

ak退學你點睇

柒到唔敢睇

tg me: crrto

1個負皮

可愛偷偷留下負皮?

。

可愛偷偷留下負皮

可愛
你條狗公又話退出

冇錯 答案係a=0 係唯一

因為只有叫你prove個 increasing個段係負變正

a=1。。。

不要質疑我

On9仔

我支找陳凱欣

小妹tg
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

咁快就完sem
時間過得好撚快

等陣就會有負皮

happy share thx

邊個系死者😂😅

我負左 右都負埋

你老公

扑咗

仲有牙輝

卜左😂

why
佢做麥泥

笑能左,心0相通

校園台情侶:
1.4b x hab
2.公g x hahalala
3.毒步x 48
4. 3叔(電機x圈bx洗廁所)
5.牙龍(單身)

我點會同毒步係cp

好

不如我讓毒步比你 我寧願單身

我都寧願單身了

［殘體慎入］淘寶賣家好撚醒

7a先係
7b就咁答a=1同講因為佢係increasing
所以得1依個ans

諗8b先啦哈拉哥

我x絲打

死肥西 X 追捕兩米黑鬼

牙龍 x 肥絲

拎得一皮億出黎，唔差在起埋馬灣站

唔好幫襯黑店ruby tuesday

其實機鐵係咪感該分線？

機場 青衣 九龍一班車
機場直達港島一班
各廿分鐘一班

成個大嶼山鐵路最貴就係過海
成個香港交通樽頸又係過海

但機鐵過海浪費半班列車

加密東涌線
疏導荃灣線好過啦

唔好幫襯黑店ruby tuesday

死肥西？

吾系甘能樣牙。。。

中共bam左四線過海

同步直播 毓民踩場 黃毓民 梁錦祥 181126

YouTube 黃毓民頻道

Facebook 黃毓民（個人戶囗）

Facebook MyRadio 專頁

節目重溫：
YouTube MyRadio 頻道

YouTube 黃毓民頻道

#黃毓民 #毓民踩場 #MyRadio #MR1

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

港獨廢青

邊有可能獨到
港人一日奴性未除
鍵國只淪為空談

打飛機啫

第日有錢移民好過

how

最終目標

好似話budget貴

Hi

你不可愛

abslolute唔識
-f(t)<f(t)<f(-t)？

移去日本

唔識諗三文治

樓主快d解block哈拉ching

牛迫
點解你咁能勁

唔笑你正門狗了

btw,你咁樣係講緊佢degree係要exactly 1

但題目係at most 1

lim x->a K(x-a)=0

其實degree係咩-.-
次方？

how about x^1/2
degree 0.5

明了
想識哈拉ching同靖妹

哈拉ching好波

樓豬唔解block我就block鳩樓豬

math1851?

靖靖諗唔到呀...
估唔到係玩三文治

math sense

AK哥真係好痴線

屌 今個星期5個present之後
下個星期1個present加四篇文 好想死

聽日開始冇撚得瞓了

In geometry, the stereographic projection is a particular mapping (function) that projects a sphere onto a plane. The projection is defined on the entire sphere, except at one point: the projection point.

A topological space is an ordered pair (X, τ), where X is a set and τ is a collection of subsets of X, satisfying the following axioms:[8]

The empty set and X itself belong to τ.
Any arbitrary (finite or infinite) union of members of τ still belongs to τ.
The intersection of any finite number of members of τ still belongs to τ.
The elements of τ are called open sets and the collection τ is called a topology on X.

In probability theory and statistics, the moment-generating function of a real-valued random variable is an alternative specification of its probability distribution. Thus, it provides the basis of an alternative route to analytical results compared with working directly with probability density functions or cumulative distribution functions. There are particularly simple results for the moment-generating functions of distributions defined by the weighted sums of random variables. However, not all random variables have moment-generating functions.

As its name implies, the moment generating function can be used to compute a distribution’s moments: the nth moment about 0 is the nth derivative of the moment-generating function, evaluated at 0.

In addition to real-valued distributions (univariate distributions), moment-generating functions can be defined for vector- or matrix-valued random variables, and can even be extended to more general cases.

The moment-generating function of a real-valued distribution does not always exist, unlike the characteristic function. There are relations between the behavior of the moment-generating function of a distribution and properties of the distribution, such as the existence of moments.

請

哈拉ching我幫唔到你了

mgf你都識

Given X = {1, 2, 3, 4}, the collection τ = {{}, {2}, {1, 2}, {2, 3}, {1, 2, 3}, {1, 2, 3, 4}} of six subsets of X forms another topology of X.

我數好廢 喺科大俾人屌打

化工科好龜
數科爛龜

math同stat都好玩

topology

暫時化工科未攞過B range

同大量弱智人士一齊拉curve

we can put different metric on R^2
For example, l1 metric on R^2
d1((x1, y1), (x2, y2)) = |x1 - x2| + |y1 - y2|

If (X, ∥ · ∥) is a normed vector space X, then d : X × X → R
defined by d(x, y) = ∥x − y∥ is a metric on X

A Banach space is a complete normed vector space

係咁先，掰掰

餓

Let X be a metric space. A set U ⊂ X is a neighborhood of
x ∈ X if Br(x) ⊂ U for some r > 0

好撚柒

我男朋友系四寶
Sp系會計籽

Thus, a set is open if and only if every point in the set has a neighborhood that is contained in the set

有遊行巿民問劉小麗應如何應付馮檢基，她稱「仲理嗰啲鎅票嘅人做乜？」，又不點名指呼籲投白票的人、即黃毓民應該「返大陸」，形容他們「玩焦土即係燒咗我哋香港」。

返大陸

教主話不投票冇話投白票

數學>>>>>>>>>>>>政治
得港獨廢青先會關心政治

唔撚得牙

香港獨立

香港要獨立仲難過prove Fermat's Last Theorem

齋主

堡主

痴撚咗線了

計完你會精神返

唔想計
btw好似係pure math

我讀緊既就係pure math

(d)(ii) pi/4

睇herman yeung堆pure math video溫書算- -

AL題目

嘴脣甩哂波
搽啲潤唇膏先得

學渣

唔想讀c了

潛龍條柒頭

本英雄又贏

廢青？

本英雄屌鳩黑店ruby tuesday

支那賤種

龍七公：「地方包圍中央」衝擊台灣兩黨政治

上周末的台灣九合一地方選舉，藍綠版圖一夕翻轉，凸顯台灣「人民最大，政黨衰敗」的民主進步。

二○一四年的九合一地方選舉，民進黨一舉攻下十三個縣市長席位（包括桃園、台中、高雄、台南四個直轄市），國民黨被重挫，只剩下六席（直轄市僅保住新北），導致兩年後的總統選舉及立法院選舉慘敗。四年後同樣的選舉，勝負易位，國民黨勇奪十五縣市的執政權，最讓人矚目的是，「賣菜郎」韓國瑜在高雄竟然大勝對手十五萬票，一舉攻陷民進黨執政二十年的江山；民進黨中央地方「完全執政」兩年多，民怨沸騰，結果在這次選舉遭遇十年來最嚴重的挫敗，在包含六都的二十二縣市中，僅剩六席。

都說民意如流水，民意也無情，但是民意卻是最清明，「人民最大黨──討厭民進黨」打敗了民進黨！這是人民通過選舉，對蔡英文兩年多以來的執政最直接的否定。這不是國民黨的勝利，而是人民的勝利。

民進黨敗選，黨主席蔡英文、秘書長洪耀福辭職以示負責；行政院長賴清德、總統府秘書長陳菊口頭請辭則獲挽留。蔡英文的敗選聲明說，這是選民給她上的民主課、是國民對她設下了更嚴格的標準，要努力用最高標準回應國民的期待。蔡英文沒有正視民進黨在此次選舉崩盤的原因，毫無痛切反省之意。蔡英文任總統兩年來的改革，出了甚麼問題，人民最清楚，但她卻蒙昧無知？民進黨元老林濁水撰文指出：「民怨狂如海嘯，民怨烈如野火，很明顯的，如今蔡英文辭主席完全不足以熄民怨的怒火，止民怨的海嘯。」中央施政引發民怨，但蔡英文在敗選後卻在黨務改革做文章，甚至還強調「過去三年來，國家走在正確的方向上」。林濁水認為，蔡英文如果再不針對自己在政治上的領導、權力上的運作、政策上的決行，真正做到誠心誠意的反省，並提出真正大開大闔的根本性改革，人民是不會原諒民進黨的。

國民黨在此次選舉「敗部復活」，重見「藍天」，並不代表一年多後的大選就可以重奪中央執政權。第一，選民的投票行為愈趨理性，亟思擺脫長期以來被藍綠綁架的惡質政黨政治，經過多次選舉的歷練，開始不再相信和依賴政黨，「選人不選黨」，誰做不好，就用選票換人，韓國瑜的崛起便是明證。所以，國民黨此次勝選後更應戒慎恐懼，把人民幸福當作目的而不是手段。

第二，黨產被清算殆盡的國民黨「又窮又老」，資源匱乏，今次選舉，黨提名的參選人得到中央黨部的奧援非常少，只能自求多福。沒錢沒人都選得那麼好，除了參選者的努力，也是因為有「討厭民進黨」的大氣候加持。侯友宜、盧秀燕、韓國瑜三位直轄市候任市長，再加上其他十幾位國民黨籍候任百里侯，得到六百多萬張選票，已成「地方包圍中央」之局，除了「制衡」民進黨的「中央執政」，也「衝擊」國民黨的「中央」，空殼的國民黨中央黨部，還可以繼續傳統的運作方式嗎？黨主席、中常委還會是權力核心嗎？地方諸侯具民意基礎，而且有行政權，成為黨的決策中心乃是理所當然。換言之，國民黨必須重新改造和轉型，迎接「人民最大」的新時代。

筆者研究台灣政治發展三十多年，前往觀察中央及地方選舉亦有二十多年，見證了三次政黨輪替，也見證了台灣人民對民主的明慧固執，令台灣的民主政治在短短二十年就脫胎換骨。今次的選舉結果，再次凸顯人民討厭政黨惡鬥，摒棄統獨意識形態操作選舉，要由自己當家作主。把這次選舉結果歸因於「境外勢力」干預或網絡「假新聞」誤導選民的言論，絕對是侮辱台灣人民的智慧！

年過六十，其貌不揚，蹉跎廿載，一事無成，像這樣的政客本應踏入政治墳塲，但臺灣政壇「新」星韓國瑜卻身體力行，向所有人證明：「六十歲，才是男人事業的開始」。香港人近年看國際新聞，鮮能避免以主觀願望投射於事件上，英國脱歐、加塔隆尼亞獨立運動等莫不如是。上周六（十一月二十四日）的臺灣九合一選舉，身邊很多朋友的興趣遠大於昨日（十一月二十五日）的立法會九龍西補選，亦對結果作了許多主觀投射。其實，只要稍稍留意近數月的臺灣新聞，早已料到民進黨大敗之局。如果在YOUTUBE看了韓國瑜在臺北市議會舌戰民進黨臺北市議員王世堅的精彩片段，更不會懷疑前者做「政治棟篤笑」的能力（在旁的臺北市長柯文哲笑到肚彎）。王世堅之前發下豪語，若韓當選高雄市長便跳海。韓昨晚要他「找數」，王世堅以一句：「不要贏了選舉，輸了格調」推搪過去。
以上是臺灣選舉的戲劇性和娛樂性。大學裏所謂「政治科學」預設「理性的選民」根本是極大謬誤。近日有二百多名美國政治科學學者聯署，指現任總統特朗普是美國有史以來最差的總統，但不少人是因為特朗普的霸氣和破格行為才注意美國政治（當然不一定同意他的行為）；同理，「韓流」之所以興起，説他是「直銷騙子」是錯誤對焦（若用同樣標準，那位聲稱「守護庫房」的泛民九西補選候選人豈不是「世紀騙徒」？），皆因高雄選民已經非常厭倦在該市執政二十年搞到千瘡百孔的民進黨（數月前的大水災處理不善應是駱駝的最後一根稻草），對手只要像韓國瑜那般政治論述稍為在地、活潑，不打官腔已經勝算在握。
如果認定韓國瑜的競選口號：「貨賣得出去，人進得來，高雄發大財」是空頭支票，日後必然落空，也是過分主觀。「變成臺灣首富」固然不大可能，但在未來兩年，若高雄經濟稍稍改善，與民進黨時期形成反差，其他縣市的選民能不懷疑報政民進黨的經濟政策？北京領導人若作理性政治計算，應對韓國瑜治下的高雄「鬆章」，起個示範作用。整個問題當然牽涉到兩岸關係問題上韓國瑜的定位。這方面韓國瑜亦是快人快語，絕不含糊。如果要學術觀點硏究，可參考他在臺灣國立政治大學東亞研究所法學碩士論文：「從中共對臺統戰向兩航談判」（指導教授為蘇起，「九二共識」一詞創造者）。
中國要透過經濟控制臺灣政治，這一點高雄選民經歷了二十年的民進黨，焉有不懂之理，但若以此作為民進黨毋須自我反省的BLANK CHEQUE，則不是理性選民的應有態度。推而廣之，今次九合一選舉的結果，並非必然是對韓國瑜及其他國民黨候選人的支持，而是對總統蔡英文及報政民進黨無力改善經濟民生的一次PROTEST VOTE。蔡英文如不深切反省，在兩年內釜底抽薪，為臺灣尋找國際空間及經濟出路，韓國瑜很可能成為她的挑戰者。
無論如何，從今日開始，臺灣政治的焦點就落在韓國瑜身上。民進黨如不能拼經濟，為何不索性賭一鋪大，兩年內將中華民國國號改為「臺灣共和國」，重奪政治議題設定的主導權？

冇人理

我可愛嗎？

你不可愛了

都扑咗

你是五毛
不可愛了

tg: crrto

tg: crrtobackup

tg: too cute to be true

too cute to be true red velvet

早g陳日5能打丁-.-
好累 present完又要傾下個project

收皮拉freerider

讀u好撚冇22

最後上車機會 阿積士盤

唔好話霞姐唔俾你哋啲毒撚翻身做人生贏家

agger

上次個題sin(xt^2)我好似識點搵f’(x)

how much

吊奶星以為下面嗰兩嚿骨嚟

太肚餓眼花睇錯？

5系我食😂😂

見到你肚餓想拎俾你食

.

send完冇人理

因為你不夠可愛

完全扑9佢算啦

諗住考埋試買部Pokemon版Switch比自己做聖誕禮物 你問我答

見人玩switch好似幾正

冇人理你就摺埋啦好心

唉

靖狗死左去邊
居然成晚都唔叫春

尼個少咗好撚多人

某謝狗鐵膠比你屌走左

唔只佢

eg?

下星期原來就final

東區煙產 你問我答

仲dup緊code 唉

仲做緊份essay同準備present
想溫書呀屌

牙布
食屎狗

你未同食屎狗相認咩
佢兩個唔知依家點

咁你幾時自爆

我的存在浪費了地球資源

搵個炸彈爆同你老母一齊爆

8點瞓到11點幾沖咗個涼 2+準備做proj 牛逼到

有3我自爆
走數龍

好皮

一個quiz考嘅野多過曬dse
真係好攰

廢青潛龍駁唔到？

支那賤種太垃圾
本英雄又贏

讀c冇能用
點解仲要讀

present會口窒窒咁
點樣先可以改善到

講Tina嗰條片我笑到仆街

祟日支那閹狗唔敢駁

雞蟲

佢衰過十一

【22死22傷】張家口化工公司爆炸 火光沖天50車被燒毀

又爆 爆

失業>>>>>>>上去那做

贏國

炸撚死你條仆街

炸撚死廢青先

4b出pool了

請食反 請埋正 thx

講下笑一場誤會

搵唔到位自摺
人生冇22了

廁所冇得叉電

唔想做人了

4b出櫃了

吃緊酸辣白菜餃 牛b到

sheshe

原本想去廁所摺讀
不過冇濕電叉

點會冇位溫書

冇叉電位

唔差電有咩問題

部腦冇電

吊你老咪d小學雞寫字硬係要寫到篤篤篤篤聲好似好能勁咁

dup咗成日code
法國我IQ應該仲低過牙龍。。。

有女洗能毒c

Dup你老母code
有女仲讀c

Sor- x

潛龍真人夠唔夠膽過黎見本英雄

本龍依家好多野做

廢青諸多理由

天日拎吾拎C+ keyboard 巧😂

我帶 grade可以爛 氣質一定要贏

氣勢

毒能邊有氣勢可言。。。

打曲巧巧挽喎=.=

有冇人追捕校台台花霞b

C++易唔易讀？
想reg一科screen intro course

Auto correct on99

易就唔會成班人讀到嗌生嗌死

Gg

今日應該聽咗30次

啲人話c++係最難學嘅language

利申 淨係學過c++ 唔評論

立即DLLM

垃圾讀咩都叫生叫死㗎啦
Matlab咁易用夠有傻西連解條first order linear ode都唔撚識

c++ 係syntax複雜 好難上手
python 易上手d

下個sem冇開python...
算

Sor/.\

撚住winter reg左intro C

CC+C++唔知有咩分別。。。

C++ loop class嗰啲都易明
去到pointer我真係屌你老母 唉

&同埋%

痴撚線

好令女

CLS

真係好撚似大丁

佢唔係話想拎返3萬3咩
點解又同返龍心一齊

佢係真癲
無得解

睇大丁rdr2片嗰陣成日覺得睇緊短頭髪嘅前龍嫂

以前操pp操到早兩年al個幾屆考個d
又class又pointer指黎指去做能到眼濕濕

好想玩rdr2

me2 屋企無PS4

堂主
賴珮

反常世態
合眾唯識

本土
民主
反共

港獨廢青?

你屙爛屎呀 過期米粉

0/10

全部傻閪 我就唔撚鐘意

五毛狗

5毛太少
至少一蚊

屌票

港獨廢青咁得閒

叫羅蘭嵐比你

泛民繼續輸

唉今個sem爆4我立即捐錢

蕉工抗戰

賣台＝清泉

廢青駁唔到

你屙爛屎呀

你係神駒？

pc幾時有

屹屹屹

你係咪益友？

我係興旺陳

益者三友

我係Jojo Wu

證據?

鳩up

清蒜你

牙齋
牙天
牙輝

何鈞去咗邊?

CLS 我做咗3年已經做到想針

Allen

勤力 hku籽

AL年代啲大學course是咪難啲

唔係

百彈齋主
香港人一個，寫香港時事，雜文為主
Nov 27
看圖簡評系列 — 《馮檢基示範焦土手段嘅實際用法》

首先，我會講本土各派講焦土，要記得只係其中一種手段，而唔係目標，目標係要具體同有一下步，例如「要消滅泛民」可以係一個目標，但要諗下一步，同評估消滅左之後，佢原有支持者會點。

或者係較溫和嘅「希望泛民因此改變」，我地希望改變佢啲乜？大中華路線？分資源俾返本土各派？承認魚革入獄者係政治犯？老泛民退場？新泛民上場又點呢？

我知，有啲同道唔鍾意聽到呢啲，但事實係要諗，我之後會再開一篇講，今次講嘅係，乜叫薑越老越辣？馮檢基就示範左，佢無講但其實佢焦土緊泛民，迫泛民妥協。

當然，今次個選舉係投票人數，加得票上睇，明顯馮檢基無乜鎅票能力，個11%多數係「唔想投李卓人」、「投開馮檢基」但我地諗下，如果到2020年，馮檢基真係出黎選，佢呢11%隨時會影響最後一席，甚至黎緊個區議會空缺，佢都隨時中途殺出黎。

蘋果想用2016年嘅説話，去搞馮檢基，但問題係佢已經抓爛自己塊面，反正佢一早係第一次補選，就俾成班泛民迫過宮，佢決定退黨個下，已經同泛民玩無道德底線，泛民上下仲講到佢俾共產黨收賣，佢地以為道德至上，點知佢對手已經連道德都放棄，同你打泥漿摔角。

不過馮檢基就講左「具體目的」，點樣就會妥協：「要令佢哋有啲反思」、「如果到時個初選制度公平，咪收貨囉。」我預計唔到，如果馮檢基真係想去新東搞局，會有乜影響，因為本身新東呢個位，以所謂政治倫理，泛民就預左社民連同長毛，而長毛本身就已經變成問題，無論佢選唔選得，都有問題：

長毛同社民連係呢兩年，不斷辣火頭，只要佢地參選，本土各派一定會比過去，黎更大力度嘅反對同焦土。
如果長毛再俾DQ，到底係咪社民連可以優先派人？但如果係成個社民連俾DQ，會點安排？（小麗民主教室就係因為要確保李卓人代表嘅正當性，所以併入工黨）
最大問題係，長毛選定唔選，選舉工程一定係長毛做核心，以長毛近年嘅行事，我相信各泛民都會驚，太大力太落力支持，唔知長毛會做乜，而搞到佢地嘅名聲。（所以諗返記者會到，長毛講唔好泛民口頭團結，或者連長毛都知乜景況）
我相信馮檢基係瞄準呢三點，所以先直接講下次再搞初選，完全係以退為進，但對泛民黎講係進退兩難，因為新東仲有一個因素：「新東派初參選嘅人，或者有勝算。」

係呢個考量下，搞初選未必係好事，但我自己覺得，你搞個初選，唔理咩結果，最少堵住馮檢基把口，甚至迫佢做最後一次參選承諾，如2020佢又要選，最少唔洗怕俾人話打壓，可以盡情攻擊佢。

只係，民主動力個唔入流嘅趙家賢，由佢做協調人嘅結果，三個字垃撚圾，佢基本上唔係協調，而係借協調去篩選，所以新東呢個燙手山芋，真係好好睇。

最後，我自己面書分享過，有朋友問我：「如果係馮檢基代表去補選，你地會唔會焦土？」我答我自己會，因為今次只係敵人嘅敵人係朋友，所以先出現撐佢嘅現象，不過係獨媒到嘅講法係：「多左同本土年輕人交流」，但都係咁講：基哥唔好FF得太多，唔好拎住泥碼當籌碼。

你今年畢業？

社畜

master收咗

邊間？返香港讀？

自己系

實測無奶全素雪糕 奶敏感男：食完一啲事都冇

Cls post

曾經很想長大 可惜光陰過得太快

人越大 越難自選
怕吃不起虧損
哪怕有翼會飛 竟給哪一個剪斷

從未嫌 路長夢短
不怕固執到 心酸

好高騖遠 永遠未算遠

還未懼路長夢短不怕固執到心酸

我愛4寶
4寶愛我

Hey hala
Don’t suck my dick

祟日支那閹狗鐘意食蟲

唔好幫襯黑店ruby tuesday

看圖簡評系列 — 《當科技落入無道德的中國手中》

係今日中國嘅科學家，提出左首單基因改造嬰兒，當然係依家嘅科學界，不時會做假嘅情況，甚至俾推翻，所以很多人都觀望緊。
但唔代表「無可能」，因為技術上講係完全可行，只係全球科學家都知「基因改造人類」係一個禁忌，但只係限於道德倫理，或只有歐美一啲國家立例明文禁止。
係霍金去世前，佢提過有幾個人類危機，其中一個就係「基因改造人類」，當呢件事發生，人類世界必定兩分「基改人類」同「普通人類」，而到時候，人類必定因此衡突，講起諷刺，關於呢種危機，《高達 SEED DESTINY》嘅故事，應該算近年最流行。
而正因為呢樣嘢，講求係自律，對自我約束，以道德倫理規範，如果有任何公司，為左賺錢而私下向權貴階段，提供基因改造服務，社會構架就隨時再傾向個1%人手中，再嚴重啲，如果有國家以舉國能力，而人口規劃生育方式，去進行「基因改造」，其實無任何國同人阻到。
先不論對孖生嬰兒真定假，當中國咁 肆無忌憚觸碰禁忌，之後又無打算監管同禁止，甚至中國嘅政制背景，根本係無法令人信任，難保中國會用相關技術，去進行人口改造，甚至軍事用途。
猶如Google近年，為左賺錢而為中國度身訂做嘅搜尋器，如果Google相關技術完全配合政權，或直接落入中國政府，會唔會令中國嘅監控能力上升，呢啲道德爭議，係呢到Google工程師反對Google重返中國(同時亦反對同美國國防部合作)
要明白，中國係無道德可言，只要對佢地有利，人類嘅未來又如何？一個集專制政制同資本主義，最壞嘅元素一身嘅政權，任何人類未掌握嘅科技，一落到佢地手，都隨時係人類嘅浩劫。

得返1 present + 1 assignment
科大渣ga

本英雄屌鳩弱智仔可愛！！

死肥西駁唔到

機場 青衣 九龍一班車
機場直達港島一班
各廿分鐘一班

成個大嶼山鐵路最貴就係過海
成個香港交通樽頸又係過海

但機鐵過海浪費半班列車

加密東涌線
疏導荃灣線好過啦

唔好幫襯黑店ruby tuesday

支付寶屌打八達通

潛龍係傻鳩

喜茶好撚好飲
廢青唔識野

唔好幫襯黑店ruby tuesday

禾刀酒左

系

喜茶好能似藥水
得個奶蓋無得頂

用埋wechat pay俾錢好方便

茅we7

有冇支付寶？

有支付寶hk for淘寶

我極少淘寶

冇淘過

[勇者救公主2]請選擇武器：

依類故好撚正

高汁

廢青駁唔到？

廢青潛龍

目標系用盡cc d電

仆你個街 篇文word limit 1100字 寫撚咗個intro用咗173字 點搞

4b對奶敏唔敏感

傻鳩潛龍

本英雄屌鳩連登廢青

屌你老尾最後一個week又有功課

港獨廢青鍵完國未

慘 好多野做

等緊堡主指示

我不開心

祟日支那閹狗

堡主太牛逼了

法國狙擊隻弱智仔幾過癮

=me

蕉工

中国一点都不能少

香港一点都不能少

堂主

潛龙一点都不能少

周浩輝

沒有共产党就沒有新中国

青蒜潛龍

原來我非不快樂

只我一人未發覺

只能忘掉渴望 歲月長 衣裳薄

無論於甚麼角落 不假如你或會在旁

我也想暢遊異國

放心吃喝

Too cute to be true

同2

可愛比人踢爆左就惡過狗

有冇人追捕胸圍34g霞b

潛龍是最可愛的！

點算 晚晚訓唔着

霞b三圍: 34g 29 35
19歲處女

攬住條女瞓

唔好再講佢
一講起佢人生無22

黃敏之我屌你老母

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK MBChB
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

應該a0 grad
去民主牆徵女友算

DSE 26/35
English level 2
PhD civil
CUHK Risk Man
160cm
10cm(fingernails)

Ho ball

這個世界好心沒好報

濕鳩na書通on99
成科小學常識咁
搵撚讀

好撚多野傲
dlln

好撚憎條偽毒mk仔

會員「可愛 #179571」被封鎖原因為「洗版行為」
該會員分別以多則相同及與主題無關之內容短時間張貼至多個主題作洗版行為，以下為部份洗版行為
1. 於 27 個主題內重覆發表 10 張大型圖片
2. 於 12 個主題內重覆發表 「我170 67kg Dcup 咁算微胖定肥婆?? ?? 利申：18真絲」

該會員過曾在 2018-06-16 以「洗版行為」被禁言 7 天作為警告
因於多個主題內重覆發表「親愛的寶貝 每個角度都很美 我想嚐嚐你的味道 every minute every way...」（略）長篇文章
近日又再進行洗版行為，嚴重影響其他會員，所以將其永久禁言

連仔好波

讓我們變得更可愛吧

真係bam左？

好的

舊ac

屌
決定係咁report佢

係邊到睇

關於ban煩膠

report左

小弟今年Year 1 讀Engine
第一個sem就要retake physics
明明我有溫書但我真係搞唔掂
有冇過來人講講你地之後點過？
好迷茫 諗過quit u 諗過rejupas
但都唔知quit/rejupas打後又可以點

C+好似係冇得retake

poly可以retake pass

埋土retake可以replace埋個龜正到

Civil phd

突然間好撚emo 是咪嚟m

😰

😛

唔好俾樓豬開post！！

why

毒能會上連登
上連登嘅係毒能
上連登《=》毒能

第2句statement failed

If f<g,
Then fa-fb<ga-gb

Any normed vector space is a metric space by defining d(x,y)= ||y-x|| , see also metrics on vector spaces. (If such a space is complete, we call it a Banach space.)

how about a-b<0 ??

For a,b>0
dllm

In statistics, maximum likelihood estimation (MLE) is a method of estimating the parameters of a statistical model, given observations. MLE attempts to find the parameter values that maximize the likelihood function, given the observations. The resulting estimate is called a maximum likelihood estimate, which is also abbreviated as MLE.

The method of maximum likelihood is used with a wide range of statistical analyses. As an example, suppose that we are interested in the heights of adult female penguins, but are unable to measure the height of every penguin in a population (due to cost or time constraints). Assuming that the heights are normally distributed with some unknown mean and variance, the mean and variance can be estimated with MLE while only knowing the heights of some sample of the overall population. MLE would accomplish that by taking the mean and variance as parameters and finding particular parametric values that make the observed results the most probable given the normal model.

From the point of view of Bayesian inference, MLE is a special case of maximum a posteriori estimation (MAP) that assumes a uniform prior distribution of the parameters. In frequentist inference, MLE is one of several methods to get estimates of parameters without using prior distributions. Priors are avoided by not making probability statements about the parameters, but only about their estimates, whose properties are fully defined by the observations and the statistical model

Embarrassing

Agger
King of 唔識串

我屌鳩化工狗老母

化工狗有冇住hell

住緊

1001

我fd住hell1
聽講有人對草

冰川

1001
唔會開po